陳同佳之亂! IMF前副總裁預警香港政局不穩 或觸發全球衰退

國際貨幣基金組織(IMF)前副總裁、哈佛大學經濟學家Carmen Reinhart接受《彭博通訊社》訪問時稱，香港持續不斷的政治風波或成為全球經濟的拐點。她表示，全球經濟正受包括中美貿易戰加劇的連串事件衝擊，香港情況屬其主要憂慮。

Reinhart稱，香港政局不穩對中國內地及亞洲增長有影響，並不限於地區，而是全球性的影響。她並強調，香港事件可以成為觸發全球經濟大幅放緩，甚至陷入衰退的拐點。

陳同佳-中出之亂定綠寶之亂好聽
l

呢個故事教訓大家，唔好隨便派綠帽

中出引發世界大戰

支持，準備仆街啦支共

呢次好好警戒左一眾派帽淫娃，派帽除可致身亡，仲可引發城市大騷動，國際金融危機，戰爭，乃至中共倒台。如令後者發生，請盡力派帽

蝴蝶效應無老點

結果條女個b係咪大粒墨都未清楚
係咪綠帽 未確定

等將來歷史學討論

如果第三次世界大戰由香港開始都應該幾正

可以研究下個第三者係邊個

750萬人換全球70億人攬炒
仲做花生友呀拿

派綠帽命都無